不完美 可接受 要改善

步入4月 鬥黃加劇 14年嘅失敗將會再度上演

喺連登 已經唔再見到有標題嘅9個字

可能打手PR太多帶壞風向

但都想會員們有批判思維 回復正常

兄弟爬山 各自努力

何以嚴人？